\vbox{
    \ifmini

        \section*{Bajuschki Baju\index{Bajuschki Baju}}\nopagebreak

        \setchords{d A d A F C F | F C d A d A d}

        \begin{enumerate}
            \item Schlaf mein | baju | In dein Bettchen | Silbermond
            \item Durch die Felsen | strömt | Der Tschechtschene | schleift
            \item Doch dein Vater | greift | Schlaf mein Bub | baju
            \item Du wächst auf | wirst | Mutig steigst du | greifst
            \item Sticken werde ich | Sattel | Schlaf mein Bübchen | baju
            \item Ein Kosak wirst du | und ein | Wirst du einstmals | winkst
            \item Denk stehst du | meiner | Schlaf mein Liebling | baju
        \end{enumerate}
    \fi
}